理大有人受傷,請大量消防入去救人,警察不能阻止求援

理大有人受傷,請大量消防入去救人,警察不應阻止求援

PUSH

拉 仲開路

今時今日靠消防冇用㗎啦 班popo唔會比佢哋入
加上消防高層都唔係咩好人

咪就係，自己搵消防幫狗開路，係咪未瞓醒

收到消息有家長仔女跳樓自殺 家長應去勸阻他們自殺 警不能阻止求援

訓左幾耐

望到幅相你覺得消防會幫到我地？

阻左啦 係一個鐘前

POLYU著火 請消去入去救火

推

POLYU有人被困升降機 警不應阻救援

你又知

唔係架，打爆玻璃按消防鐘，消防如果順利入到去，對所有人都係多一個保障，否則班殺人兇手，乜都敢做衰過大陸公安 !